想問下人渣的本願裡面個女2係咪仆街

？

唔係 , 我女朋友黎

邊個係女2

你女朋友係雞

三萬蚊過夜